［沙田起義］大家入來討論下，經過今日，沙田會和理非？

我覺得沙田一定要熱鬧下，因為都係重災區，多藥房，多金鋪，多大陸人，特別沙田新城市一到假日塞滿人，係時候令沙田安靜一下

作為沙田人，冇理由唔支持下
歡迎各區市民來沙田行街
兄弟爬山，各自努力
大家要小心

還我沙田安寧

推

我知我下面講既野一定唔岩聽
但可能經過今日會有D和理非驚,聽日會唔想黎
但其實佢地係好想黎,驚比狗打
咁既狀況,有無咩好建議?
例如行到後半就經商場走?
唔好屌我"咁你唔好出黎"
都係想問下姐